有無人啲貓都係愈老愈痴人

我隻貓公細個好鍾意自己搵個無人掂到既地方訓，叫佢都唔理，有野食先會黎，抱佢一齊坐唔洗指意
而家老左（8歲）勁痴人，成日撒嬌，訓覺要一齊訓，坐係到玩電腦要坐大脾，睇電視要一齊睇 點解會咁

無圖，廢事自爆

對佢黎講你地係佢既唯一

新年有2日一夜屋企無人，番到黎佢明明食飽晒都瘋狂叫要抱抱先得

狗都一樣 阻住我打機

我都好想我飯貓痴我多啲

好平常，貓細既時候未識同人相處

我隻貓 18 歲，食飽野就痴住我同女友，夜晚自已向廳睇戲佢一定向我大脾訓著要我摸。

我個隻有時都會自己入房訓, 但訓訓下無聊又會走出黎LUR人抱
其實我好想抱佢, 但抱住佢productivity真係低好多
有時起身去廁所都要同佢SORRY幾次

我隻貓10歲, 真係愈老愈痴身
我坐o係度既時候, 佢就走埋黎訓大髀
半攤既時候, 就要伏o係心口訓又或者趴大髀
有時背向上攤o係床, 佢又會訓背脊
夜晚訓覺又要捐入我張被竇入面
去廁所一定o係門口等, 不斷喵喵喵咁叫
痴人痴到顛
其他貓都唔會咁

咁咪好

入被
廁所
一樣

我個隻11歲
愈老愈attention whore

因為冬天佢要搵暖包取暖咋

我果隻19歲 成左精，會敷衍下我地之後就自己走開
之前好嗲，有次佢大病我地喊哂咁佢就知自己有幾重要，之後變左大帝

以前一叫就跳上膝頭 ，呢家摸下都鬧以前抱半個鐘都得，呢家20秒就要你放低佢

貓精

我嗰隻三歲，抱下都會踢開我但佢好痴我老豆，明明係我執佢翻嚟唔知佢遲啲會唔會都會痴翻我

我個隻以前都係痴我媽，見親我就走 可能因為我細個見親佢都抱佢

不停要摸摸頂頭

我都想係咁幫佢r 痕摸頭

但好攰架

我嗰兩隻兩歲幾 已經好嗲好痴身
晚晚要一齊瞓
睇到個po喺到諗佢地愈老愈痴身點算

你去旅行都唔會安樂 佢地會好唔開心，抑鬱到你番黎